男朋友成日吹水

依家大是大非既情況下仲吹水
琴晚元朗個單野
佢聽到就話
「正 我都想同佢地隻秋下 怕乜」
「我啲fd有啲有黑社會底 佢地實打撚死嗰班友 夠膽嚟踩場丫！」
「我中學個陣好打得..」

去抗爭企前線
唔係唔欣賞
但之後啲狗一舉旗就走
我問佢點解
佢又懶係戰略咁xxyyzz...咩唔夠打時機唔岩
又死都拉埋我走

依家由612開始都好多次
聽佢吹水好攰
仲要之後佢都冇再出。。
得返我自己一個
有時搵到朋友一齊
有時搵唔到
個個都覺得我男朋友會陪我。。
但佢話唔出啦
覺得冇用 香港遲早都係中國
依家唔係 2047都係
同唔夠共產黨嚟

如果有人同我男朋友一樣諗法
希望你地唔好係咁放負
可能最後都係會變左中國
但如果抗爭得到呢一刻自由或者換嚟十幾廿年
已經係有用
又或者起碼有去做過
要相信自己既選擇係啱

唔明佢個腦裝乜

乜你男朋友咁渣ga

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

自己一個去 怕唔怕

正柒頭

我都覺
唔想周圍同人講佢係我男朋友

負皮係咩意思先

呢啲人咪又係淨係識得執人口水尾跟風得把口嗰啲
一句講晒 呢啲人真係無乜用
得罪講句有咩冬瓜豆腐佢一定dom低你走咗先

我諗如果和理非就唔好，難聽D講冇裝備落去會變負累，點都好，對得住自己做認為啱既野，我冇辦法話你知雖然我都好驚

我都唔識講
總之我會繼續去

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

咩係垃圾post先
係咪叫人唔好好似我男朋友咁都唔得？
想知點解負皮喎

可能我表達唔好
我都唔知點應我男朋友呢種態度
727見

我都唔知
我都驚 但我又好嬲
唯有保護好自己

一齊出

好
星期六元朗西鐵站等
我長頭髮 著黑衫

絲打就唔好走啦
一陣跨欄都跳唔過

寧願你地一係喺外面standby call車接人又好 買物資俾其他義士送入去又好
再唔係留喺安全地方做文宣

727真係好撚危險

我叫佢同你一齊出呀
我單拖

明白

唔會啦
不過你都要小心

有你出去總好過唔比你出去反者出到去都仲嗌走或留

價值觀已經唔同左

佢話727去
話想搵人做出氣袋
又嚟吹水啦
明明佢真係唔撚掂
講到去玩咁。。

咁一定有人個性格係喜歡吹大 d 既
你同得佢一齊，平時唔係咁既咩？

係
但平時遇到既野唔係好認真
點同

佢實情俾人撞一撞就話好痛

唉
盲目衝到最前但又冇腦
傷咗又要煩到人

絲打去還去，搵多個朋友同自己一齊又好，出到去r兩個同路人一齊行都好，唔好自己一個人

有無諗過其實唔啱

定係平時你一直都處於兩者關係之間既上風？佢除左吹水根本唔可以喺你身上得到正常男人最渴求既 被人敬仰時感覺

問緊有冇朋友一齊

可能係掛
可能因為我大過佢
但識佢嗰陣佢已經係咁
後來開始發現佢既世界仲細
講野冇乜營養
唔知係咪我地出左問題

冇既話你去到求其抆2個同路人一齊行都搵人一齊，同埋唔好行到咁前啦

即係由一開始已經有問題

你男朋友唔係一個甘於做被保護、被睇少既人
而喺你面前 佢表現唔到 唯有吹水

咁樣落去好攰架 無論係你定佢

佢會覺得同你一齊無成功感 無安全感
你會覺得佢行為幼稚

唯一既方法係你有時要扮下小鳥依人，又或者俾面子佢，讚佢鼓勵佢

因為一個男仔係唔會無啦啦話成熟就成熟到，但你唔同，你明白事理，你可以去迎合佢

不過講到尾要強逼改變自己去一齊既戀愛係行唔通

我都有試過 互相就
唔係既話一早分左手
但今次真係認真唔係玩玩下

因為呢場運動分手既人可能就係因為一直以來既問題冇放大到

你唔係第一個 亦都唔會係最後一個

8掛，大幾多？

一年咋

唔係喎 應該兩年至啱

個人性格係咁冇辦法
但做真男人係要有認真 mode

其實應該得幾個玩法
A. 拎個問題上神枱講
B. 包容
C. 未諗到

真？

諗清楚未？

計埋月頭月尾
不過呢啲唔係重點
我諗同性格或者價值觀有關

懦夫

其實你都話佢廢，點解唔放生佢？

因為佢都唔想放生我
話佢廢只係想量力而為
咁都唔明 唔通條條仔都幻想自己係戰士咩
有能力先得架

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

佢分享左佢成日特登著黑衫周圍行
問點解冇人打9佢